林鄭7月稱：參選資格與議員資格分開

節錄

林鄭7月稱：參選資格與議員資格分開

【本報訊】全國人大常委及特首林鄭月娥以公民黨楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及專業議政梁繼昌於9月立法會選舉被DQ參選資格為由，。。。。。。。。。。。

相關新聞：中共僭建議員愛國標準 立會永久廢武功

根據全國人大常委昨日公佈，今次是特首林鄭月娥主動要求全國人大常委提出DQ民主派議員，但翻查資料，今年7月底林鄭在宣佈押後立法會選舉的記者會上，被問到四名被DQ參選資格的議員能否留任過渡時堅稱，參選資格與議員資格應分開處理，「如果係現任立法會議員，我需要有法律基礎，如何令佢唔能夠繼續擔任立法會議員，唔係隨意因為嗰邊（選舉主任）過唔到關，喺呢邊都要走」。8月初全國人大常委通過立法會延任一年的決定，也沒有表明被取消參選新一屆立法會選舉資格的民主派議員不可留任。

郭榮鏗：見盡佢幾卑劣

對於人大基於林鄭請求而作出有關審議決定，郭榮鏗直言「一啲都唔驚訝」，稱過去一年反送中事件已「見盡佢（林鄭）幾咁卑劣」。至於人大三個月前通過全體立法會議員延任，現在又突然出招DQ議員，郭批評：「人治社會咪就係咁，朝令夕改。」。。。。。。。。。

仲有人信佢講嘢都戇鳩

條八婆個底花撚哂啦

佢up乜9

可以同你生仔 但唔同你結婚

佢講d大話多到落地獄勾脷根無限次都贖唔到罪

明明就係你報俾共產黨話無得參選就代表議員資格都應該無埋

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！

冇矛盾呀
因為佢搵唔到法律基礎
咪搵人大落刀

個閪婆好鐘意鳩噏一兩句
然後未來既發言都不斷quote返果一兩句鳩噏

有靚過咩？

人大：你個八婆陰我？

其實講咁多做乜

根本支共依家做乜都得

今日 dq議員
聽日告佢地叛蟈
後日就強搶香港人資產
大後日就加200 %稅

已經無得救
香港人只係等地獄幾時到

個POST 係話回力鏢又中

淋病禍港殃民、乙蛾遺臭萬年！！！

或者係人大用左佢個名
話係特首提出 局佢硬食
依家佢又玩野話分開